# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VoyagerBot\n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-22 18:49-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-22 18:53-0700\n"
"Last-Translator: Kun Wang <mu.astro.4512@gmail.com>\n"
"Language-Team: VoyagerBot <mu.astro.4512@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.2\n"

#: bot.py:110
#, fuzzy
#| msgid "Received KeyboardInterrupt, quit gracefully"
msgid "Received KeyboardInterrupt, quit gracefully."
msgstr "收到键盘打断，优雅退出"

#: bot.py:113
msgid "Connected refused"
msgstr "连接被拒绝"

#: bot.py:118
#, python-brace-format
msgid "Closing connection, Code={close_status_code}, Description= {close_msg}."
msgstr "关闭连接，状态码={close_status_code}，描述= {close_msg}。"

#: bot.py:176
msgid "validation failed: {}"
msgstr "验证失败： {}"

#: bot.py:181
msgid "Something is clearly wrong with the config!!"
msgstr "配置明显出了问题！！"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:37
msgid "Main Camera"
msgstr "主相机"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:43
#: destination/rich_console/device_status_panel.py:85
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:65
#: destination/rich_console/device_status_panel.py:88
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:74
msgid "Mount"
msgstr "赤道仪"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:98
msgid "Focuser"
msgstr "调焦器"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:116
msgid "Rotator"
msgstr "转动环"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:119
msgid "ROTATING"
msgstr "旋转中"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:120
msgid "Sky PA: {}°"
msgstr "天球方位角: {}°"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:121
msgid "Rotator PA: {}°"
msgstr "相机方位角: {}°"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:126
msgid "Guiding"
msgstr "导星中"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:128
msgid "ON"
msgstr "开"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:130
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:135
msgid "Dithering"
msgstr "相场抖动"

#: destination/rich_console/device_status_panel.py:150
msgid "Device Status"
msgstr "设备状态"

#: destination/rich_console/footer_panel.py:46
msgid "2021-2022. Liuyi and Kun in California."
msgstr "2021-2022。Liuyi 和 Kun 在加利福尼亚打造。"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:75
#: destination/rich_console/forecast_panel.py:130
#: destination/rich_console/forecast_panel.py:215
msgid "Unable to execute ClearDarkSky forecast service"
msgstr "无法运行ClearDarkSky天气预报服务"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:83
#: destination/rich_console/forecast_panel.py:141
msgid "Hour"
msgstr "时刻"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:84
msgid "Seeing"
msgstr "视宁度"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:85
#: destination/rich_console/forecast_panel.py:145
msgid "Cloud"
msgstr "云层"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:86
msgid "Transp "
msgstr "透明度"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:87
msgid "Wind S"
msgstr "风速"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:88
msgid "Temp"
msgstr "温度"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:142
msgid "Temp."
msgstr "温度"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:143
msgid "Dew Point "
msgstr "露点 "

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:144
msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:146
msgid "Wind"
msgstr "风速"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:153
msgid "Now "
msgstr "现在"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:227
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:239
msgid "Roof"
msgstr "屋顶"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:244
#: destination/rich_console/forecast_panel.py:256
msgid "S: {}"
msgstr "落：{}"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:245
#: destination/rich_console/forecast_panel.py:255
msgid "R: {}"
msgstr "升：{}"

#: destination/rich_console/forecast_panel.py:260
msgid "Twilight"
msgstr "黄昏"

#: destination/rich_console/log_panel.py:70
#, python-brace-format
msgid "Important logs ({width}x{height})"
msgstr "重要记录 ({width}x{height})"

#: destination/rich_console/mount_panel.py:77
msgid "Mount Status"
msgstr "赤道仪状态"

#: destination/rich_console/progress_panel.py:29
#, python-brace-format
msgid ""
"Status: {status_name}    {elapsed_exposure:0.0f}s / {total_exposure:0.0f}s"
msgstr ""
"状态: {status_name}    {elapsed_exposure:0.0f}s / {total_exposure:0.0f}秒"

#: destination/rich_console/progress_panel.py:35
#, python-brace-format
msgid "Status: {status_name}"
msgstr "状态: {status_name}"

#: destination/rich_console/progress_panel.py:37
msgid "Imaging: {}"
msgstr "正在拍摄：{}"

#: destination/rich_console/progress_panel.py:41
msgid "Sequence: {}"
msgstr "序列：{}"

#: destination/rich_console/progress_panel.py:47
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: destination/rich_console/rich_console_header.py:34
msgid "VogagerBot v{}"
msgstr "爱你们的 VogaverBot v{}"

#: event_handlers/giant_event_handler.py:106
#, python-brace-format
msgid "DragScript {ds_name} finished."
msgstr "DragScript {ds_name} 结束。"

#: event_handlers/giant_event_handler.py:112
#, python-brace-format
msgid "DragScript {ds_name} started."
msgstr "DragScript {ds_name} 开始。"

#: event_handlers/giant_event_handler.py:116
#, python-brace-format
msgid "Switching DragScript from {old_ds_name} to {new_ds_name}."
msgstr "DragScript 从 {old_ds_name} 切换至 {new_ds_name}。"

#: event_handlers/giant_event_handler.py:125
#, python-brace-format
msgid "Sequence {seq_name} finished."
msgstr "拍摄序列 {seq_name} 结束。"

#: event_handlers/giant_event_handler.py:128
#, python-brace-format
msgid "Sequence {seq_name} started."
msgstr "拍摄序列 {seq_name} 开始。"

#: event_handlers/giant_event_handler.py:131
#, python-brace-format
msgid "Switching Sequence from {old_seq_name} to {new_seq_name}."
msgstr "拍摄序列从 {old_seq_name} 切换至 {new_seq_name}。"

#: event_handlers/giant_event_handler.py:146
#, python-brace-format
msgid "Auto focusing failed with reason: {err_msg}"
msgstr "自动对焦发生错误： {err_msg}。"

#: event_handlers/giant_event_handler.py:166
#, python-brace-format
msgid ""
"AutoFocusing for filter {filter_name} succeeded with position {position}, "
"HFD: {hfd:.2f}"
msgstr "通道 {filter_name} 自动对焦完成 @{position}， HFD：{hfd:.2f}。"

#: event_handlers/giant_event_handler.py:181
#, python-brace-format
msgid ""
"Exposure of {sequence_target} for {expo}sec using {filter_name} filter. HFD: "
"{hfd}, StarIndex: {star_index}"
msgstr ""
"{sequence_target} 在 {filter_name} 通道完成 {expo} 秒曝光。HFD：{hfd}，"
"StarIndex：{star_index}。"

#: event_handlers/misc_event_handler.py:30
#, python-brace-format
msgid "Connected to <b>{host_name}({url})</b> [{version}]."
msgstr "已经连接到 <b>{host_name}({url})</b> [{version}]。"

#: voyager_client.py:37
msgid "Not planning to take over the console"
msgstr "无意接管控制台"

#~ msgid "Something is clearly wrong with the config!"
#~ msgstr "配置明显出了问题！！"
